[N3DS][PKM]S/M討論區#28你來得正好!這顆蛋快要孵出來了!

此POST禁止討論修改及盜版遊戲

且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A

3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站

(英)

自己搶1 =3= hehexd

DD can't see you invite me

目中無人

咁都執我一劑！

on9 game

give up

on9

巨龍你邊區 會唔會係我

90% = 0

棄game玩zelda
on9

屌屌屌屌

30% * 30% = 100

咩事
好似好好笑

任天堂好波
i love pokemon

覆灼 即覆

DD想玩燒電戰術
我部機閃紅燈了

我以為仲有一turn天氣 食多你一隻空

嘩咁煩既

DD用 戰術
想屈我g
點知

你來得正好! 這個現充快要 出來了!

西鐵

我隻九尾a0努力值0 如果唔係

差一回合
但果招係只為ct隻 ?

叫左你唔好

應該係

我c都係0
如果唔係頭先已經打死左自己 4v雙0

大家生蛋用d百變怪其實係咪都係gen5過黎
xy, oras, sm邊隻易d刷百變怪

sm

BW

Gen5亂數

沙暴CORE點揀好
龐岩+
水母: 打點好但低物防
長毛狗>普Z : 用開但對鋼系好冇力, 牙系招又唔算好力
岩狗>岩Z : 兩隻岩怕唔怕聯防問題

我都想收餅BW玩

沙之力三頭地鼠

我真係唔係好想用地龍
海牛天生唔鍾意軟體生物都唔係好想用

咁唔係了，我紅線

不過呢隊好似好撚惡

岩岩第2場如果我九尾係夢特結果已經唔同左

應該唔係你

惡過下

我腦海中嘅九尾
得snow warning

軟體生物

BTW有無人有0速風沙石多?

我

其他全V?

石丸子? 特攻外全v

0速

速0?

名留

係

而家可俾我?

ok

名種黎
由長褲巴既丸子同BBG既鮮粉紅物體結合出黎

其實地波襯啲 但係市面冇乜

成日將lv波講做地波

之前見你成日係GTS拎黎換野

宜家冇換啦 唔知換咩好

我都停左要換既都換哂禁制

可以試吓龐岩+沙狗+智障猩猩+roy蚊
玩after you+focus punch

DD呢?

日本之旅

坐JR去緊台場睇高達
車上有個好似衛藍既人，有女

BTW台場邊有JR嫁

唔想影相，一來傷心，二來驚比日本慈母捉

有我碌鳩咁大

樓下係基佬

我咁靚仔都冇女

屌你老母咩
樓上係基佬

時差?

自己係基佬駁唔到

FF唔見左幾日了

駁唔到

我同FF一齊消失

有冇人打showdown

今晚都係早啲訓

想對戰

唔Q記得覆Roy sir隻揪
算數

good錯左tim，想good上面果1個

巨龍兄係咪想打交？
Online?

又想蝦我好，你等陣

幫我進一進化先ok?

Oj

正，英文名

你要返中文名嘅話
去改名屋搞返就ok

英文先正

中文d字體太大隻好樣衰

我打得好差

又蝦我

應該買過盒玩英文
睇外國player玩又易明啲

首發mimiq同type null完全唔知做乜咁

本身太陽係諗住玩英文，點知比家姐搶左黎玩又唔好意思叫佢玩英文，結果依加2餅都係中文

小弟愚見，集火你隻typenull，唔想比你起到劍舞打，如果隻typenull第2回出保護，mimiq應該可以偷襲一下，你有trick room保護下加上之前d cheap damage，第3回合應該可以殺死我隻狗

我就on99，你隻卡比回收禁多次我都唔開calm mind

我依隊抄含糖巴打
唔係太知啲setting
淨係覺得幾fun所以用下
隻卡比獸真係好鬼勁

我果兩隻fini都冇用開保護
好似係

係比你第2次回收到果下雖然我仲有3隻，但我知自己已經gg

有女玩pokemon
求介紹

差唔多1打4
無限血咁款

立方獸d招唔會致命，所以多數d人都打格黎硬有威脅果隻所以我學左保護之後就可以用立方獸係咁偷雞

係不過如果對手有knock off，隻卡比無咩用，不過明顯我依隊無

有knock off就唔出卡比

唔想害你

笑左出聲

有能力實集死呢隻煩膠先

霹靂巨龍個家姐係咪霹靂巨鮑？

要問下佢先

一個high jump kick 車埋去

miss

用甲由z high jump kick!!!

好耐冇上水
好似大家都瘋狂對戰緊

仲係單機緊

alola

巨龍巴我揾到隻黑版無紙盒

英軍水兵打到嚟，九龍新界無得避

嗚呀，點解係我?

兩個幾月冇生過蛋，清左電腦d蛋餘後認真考慮砌跳(老)舞隊

有無睇過我嗰隊

願聞其詳

禁正，想點交易?

巴打做game鋪?

召喚下紅白球先

之前喺日本買多咗

詳細你想係到傾，定係email?

葡萄牙

你都skip左依代想補劇情?

裙兒AFTER YOU既概念?

有冇人對戰

admin出黎面對
我已經特調晒d寵

返學做乖乖仔中
夜啲先

求一隻夢特穿山鼠

推

幫推

可以拎mega石，大針蜂將會全面進場

個個都玩2017
同埋果個人唔喺呢邊就冇必要出精英

有冇唔玩2017嘅朋友

有冇人得閒幫手進化
另外廣場啲鋪頭係咪有時間限制

推 使唔使高v

唔駛

扑緊

屌 點解冇丁嘅全部都係普特嚟

咁又唔駛比女仔我

生埋最後一隻 冇就算

上廣場 幫我進埋化ok? 驚名beau

OK 依家上

比隻智揮星你, 0速對項

我之前畀過你 都係0速對項

打唔打返場

我差隻鰭鰭未100，今日又食咗一餐

唔好用佢先咪得
COME ON LETS BATTLE

繼續問，廣場啲鋪頭係咪有時間懲罰

有
快D上線, 我要試隊

畀我學返招 我招放但唔出佢

係咁chur人比你虐殺

我仲要係處

得未

宜家嚟

邀左

邀ed

我邀

好緊張 破處

5分鍾後你已經唔係處了

我第一次打都係好緊張

第一次打咁我讓你一隻

我配錯招

血流成河
從此被虐成癮

竟然唔死

吓，DD個d已經係虐殺？

唔通真係要放棄大隻牛, 生左成日

冰息大隻牛

你岩，你果d先係虐殺

16強緊係虐殺啦 講野都大聲D

虐殺都有級別

姦殺呢？

你嗰啲應該係姦殺再肢解

學校今年calculus題目lm

見到就唔想做

乘龍

btw記番起當年year 1考calculus唔識做，座左成個鍾

大鼻

用英文咪算囉
乘乜鳩龍

成條題目同隻背背龍完全無關係條友睇黎都係想出位姐

柒都廢事講

無打到challenge，無得拎大嘴娃mega石

返緊工

今晚先

COME ON 上線

有人拎出黎賣
話有配布卡片
諗緊買唔買

人呢

唔好買，好似第日公開code

哇

承讓

讓你渣

招WILD CHARGE真係神來之筆

明明冇輸過比你

起碼有三條片係你輸比我

如果係game入面撳到出黎睇嘅
都唔好信到十足
除非有片拍低入code過程

你隻九尾係咪標配
雪幕乾月

嬲
今晚覆焯

冇moonblast
得乾冰 大風雪 保護 極光幕

四月會有

你條蛇未食冠？

信和邊度有二手pkm game 賣
同埋買二手帶駛唔駛check 有冇壞save
thx

CHECK SAVE係咪要加錢?

不過同以前唔同了
依家死SAVE開返新SAVE就得

AS死左之後爆完機都冇乜經營過

gen 6 帶都死
利申冇乜見識

PKM冇乜好CHECK架啦, 開到GAME見到有SAVE就OK

最後喺地庫到用三嚿買咗新嘅as
當答謝佢條lunar 紅鯉魚

三嚿貴左少少，上年年尾去買game見到27x

24x都有
不過獲獲舊版都貴過新版架啦

晚晚返到屋企都要開電腦殺返次Toriel先訓得著

之前去老秋睇二手xy都係平幾十

有冇人打

依家？

食蕉巴，你餅黑放唔放嫁?

放，今日做嘢忙無追返post

蕉呢

Yes

你ON先, 我執道具, 我邀你

我知，所以收工時間先再問，有無話想放幾錢，邊到交收方便你?

你開啦
我住天水圍返上環，有時下晝會出旺角做嘢

你應該同佢住好近

天水圍近我多d，250 ok?

蕉我有冇你FC？
我唔見有人ON

唔算好近，但近過上環

蕉你邀我, 我ON左

新界人

今個星期六上午10點 天水圍西鐵，250蚊唔得再慢慢傾

好

新手LM

火咬燒+flinch機率係幾多

食蕉係咁咬

BOTH 10%

是但中少樣都贏，99%機率

DD又贏左？

DD有望戰勝全post制霸

仲有我

中少樣你都要打得中我皮可斯

最後一道防線

不過可唔可以打贏埋蕭巴先

我所有配置佢都知, 努力值點分都知

中少樣你最尾on99要一打二

Best of one贏都唔出奇啦

BO1專用隊啦擺明

仲有冇人打

半個鐘後

4p?

廚ok?

赢左

計到準一準可以硬食LELE一下+九尾一下
點知LELE打完降左特防

九尾暴風雪double targets?

YES

FF係邊? 有無人見過FF

我講緊我自己隻九尾

仲有冇人想雙打

Tailwind

都係見唔到絲打

希望喵笨之旅不會令你失望

打唔打

YES
玩埋依局PKM戰棋先

你等陣，岩岩開波

btw咩係pokemon戰棋

禁錯左繼續戰鬥

打得

依加出黎

唔好意思耐左

傻啦
打機都要道歉

[A/I]Pokemon Duel/Co-master(EN/JP) 戰棋類[2] 初次爆post

可以要求重戰
太負碌了

冰凍

做乜鬼
個超能力場你開架

勁白痴2場都係咁

只能夠認輸

我自己都唔好意思了

唔關事對打得預左

但兩場都係咁
真係只好叫你認命
今日我最勁

今日打rank都有一場tri attack 冰左人隻koko出得黎行真係要還

睇得咁開 好事黎

上網打又輸冰凍

建築有好多唔同顏色定係建築都有色違?我新果座大夢想唔係金色係黑色

對項互換:
強國雞母蟲 +C-A 5V0S 蟲之預感 紅白波
穿山鼠 +A-C 5V對項 撥雪 重量波
伊貝 +S-A 5V對項 適應力 紅白波
蛋蛋 +B-A 6V / 5V對項 收獲 巢穴波
黑眼鱷 +A-S 4V0速 憤怒穴位 豪華波
阿勃梭魯 +A-C 5V對項 超幸運 紅白波 X2
波寶寶 +D-S 4V0速 魔法防守X2 / 迷人之軀X2 治療波
鐵腕 +A-C 6V / 5V0速 / 5V對項 無防守 快速波
大隻牛 +S-C 5V對項 憤怒穴位 紅白波
煤炭龜 +C-S 4V0S 日照 紅白波
屎眼石 +A-S 4V0S 風沙 豪華波 X2
地龍 +S-C 5V對項 皮膚 UB波
六尾 +D-C 4V0C 降雪 紅白波

加我FC再留FC 2105-9473-3754

D哥
小妹我想要黑眼鱷
你要乜對項

TIMID KOKO

快波醒火ok

見大家咁熟
收你5蚊

Codes will be available at participating Apita, Piago, ÆON, ÆON SUPERCENTER, ÆON STYLE, AEON Retail Stores, Ito-Yokado, EDION, Geo, Joshin Denki, TSUTAYA, Toys "R" Us, Nojima, Bic Camera, Fuji, Tay Two, Heiwado, Yamada Denki, Yodobashi Camera, WonderGOO, Pokémon Store, Pokémon Center, and nationwide 7-Eleven stores in Japan.

For a full list of individual participating stores, see this document for stores other than TSUTAYA and 7-Eleven, and this page for TSUTAYA stores.

Codes will also be available with purchases from the online retailers and Rakuten books.

好撚期待

唔識睇雞腸

Codes will also be available with purchases from the online retailers and Rakuten books.

如果用電話拎唔到，睇黎得依個方法

They can use 7-SPOT at 7-Eleven stores. Each Nintendo 3DS system can only obtain one code per day this way.

7-SPOT要帶埋部機去先拎到CODE，GG

我俾夠＄９

你？10蚊
配埋夢特koko

11$

$12我要面交

面交＝當面交易

今晚

12蚊口交都得啦

RATING係咪會自動升你去50LV？
揀雙打定揀WCS

WCS

用錯隊入去出唔返黎

係嫁

照贏

點解會分個1759同我打

依個時間無咩人打掛

d卡比獸真係好可惡次次都搞到我輸/苦戰

穴位隊撞中穴位隊

有場死剩我隻立方同對面隻卡比

今日撞過同一隊穴位兩次

之前有場迫到BBG入死角，但比佢隻卡比打死哂我4隻

點樣先為之穴位隊?

畀人爆擊後升六級攻

哦，憤怒穴位

ＦＦ上左水

打到人地斷線係當贏定輸？

win

幾耐會顯示？

打多埸

我90%成日MISS, 人地30%成日開效
棄驚 GEN8見

你1%贏我仲咁多嘢講
講黑仔無人夠我鬥

擺明技術性擊倒

我試過連miss兩次play rough一次overheat
又試過連中三次grass whistle瞓足9 turn
我都未棄啦

可惜既係Gen8都唔會有咩中變化

難左少少了
mega已經係大突破新系統
顛覆左傳統玩法
要再突破應該要出真。mega ex先得

gen8應該都係出新mega+z power 種類多

開左個爛頭依加勝多過敗都覺得好難追

小開始連輸8場

Rank?

無睇，睇住個rank打好大壓力

插落第二部機可以reset

有d禁正既野

想問下特性係咪都會遺傳。。。
生左成箱都係引火。。。無威嚇

會大機會d生番相同，不過都有機會生另一種
繼續生落去就得

夢特會生普特出黎
普特生唔出夢特

你打果陣一開始佢會同你講架喎

玩家福音 唔駛去日本都拎到code

如果我部機突然壞左，而我個rank本身夠分有免費機票，咁咪gg

雖然都無咩可能夠分

佢應該係生緊秦神太？
有60%遺老豆老母特性
好似係

係 咁我都幾黑仔。。。

免費機票？
Detail
唔明

game sync係咪就係用黎避免依個情況?

最直接方法
問我拎
留低fc

dd講加上果個寵物小精靈協會睇到，去到某個rank會比埋免費機票你去比賽

唔係講呢個喎

其實我唔識分，佢plg有另一個排名，又有rating，係點分

有無夢特黑眼鱷

求威嚇型黑眼鱷

我有呀

是旦比隻我OK?
唔洗對項

今晚10點半比你
有野做

慢慢

上年香港第濕狗名

威

199

免費機票要打到咩level先有

要有免費機票首先你要自己買機票出國打到亞太區頭四cp

到左啦

港四世十六

你細過十六歲就易好多

我覺得應該搞過生蛋王大賽

今代3500

即係要贏埋其他地區既小比賽

大賽夠了

Yes
有啲香港知名玩家飛過去新加坡
為左幾分上200
但失望而回

都幾hardcore

去新加玻個陣仲差成百分
之後為幾分去台灣打
結果入左三十二強拎夠200

巴打 唔該你先 不過我終於生到喇
5v對項 生左我兩日

橙

上年其實唔難

但今年極難

2016又好玩又易玩

有冇人打2016+17 z power

無左黑洞圖狗就唔係vgc2016

利申：上年尾段無用了

點解話今代極難

比你用DARKRAI囉

cut off拎分難左，分少左，無national

most important: 要400分

食左一打

今晚唔好打JER

都幾...肥美喎

DD打唔打

上線

你邀我

垃圾GAME

黑哨

GG

地裂最後1pp先中

含糖兄打唔打?

依加得

Online

重課game
剩係有玩shuffle

見唔到你

打算課了

ON了

第一turn柒左

打多場

煮完狗飯先

你一個人住？做咩唔出街食

有幾個朋友咁啦
餐餐都港紙80蚊
都貴架

巴打住邊?

咁叫佢地煮埋你果份咪得, 駛乜自己煮

含糖打唔打?

屌條仆街整個x菜炒牛肉都可以
整到炒牛扒咁
食唔落食唔落

非香港

跟隊

On左

蕭生死對頭都去喵笨喎

復仇

先讀失敗

諗住讀你出地Z換隻蟲
點知fail左

你打先讀衛藍依個舉動
已經失敗左！

其實讀到係咪會曬左招Z

我都讀左佢

有機會

Bbg打？

報牛成功

我同你打

OK

ON緊, 邀我, 快

用隊正常野

第1次用

你隻龜食左CCCC呀

屌70%狂中

頂你啦隻龜避左2下

廚隊不愧係廚隊, 第一次用都贏

如果打唔中迷Q我就放到空間

打剩幾血

隻揪啊

落左街飲酒

WCS RANK 見到伊貝隊同醒力伊火

睇完你地上幾頁個出賽要求，已經知唔係我做到無時間飛黎飛去

打過
係咪水E會出YAWN 果條友?

花時間去打比賽
+
打好成績
+
有閒錢坐飛機
+
請到假

好似係佢,欺空伊貝,贏左但苦戰

呢4樣都做到但冇技術

淨係要請到假已經好難

我輸左
冇出FINI解唔到yawn
同埋佢真係打得幾好

個重點一定係請到假

未見過佢咩玩法
想抄下隊

佢仙伊,陽伊開頭,開左欺空打到我

我打果個係雷伊 + 火伊 首發

說埋老細一齊玩但學校果邊都係搞唔掂

走堂去比賽

唔得唔上堂我會爛grade

我係紐西蘭果邊有得聽返

讀遙距?點樣聽返

錄音

我見過欺空伊貝開z再接力棒，陽伊copy伊貝能力，其他伊support，不過應該唔係你地果條友

我唔上堂好grade好多

AU撚here

BBG上黎收野

屌咁都有AU撚
就快同校
Sem2入

人蠢無計，不過有錄音聽又唔同

AU邊忽

應該入commerce

邊個省
小妹Brisbane

上lecture同自己睇powerpoint有咩分別

AU係大學黎?定係Australia?

GET錯野
Auckland撚

我會開三倍速聽
同蠢無關，上堂學唔到嘢

d a plus題目好多時都考同上堂教d額外野

我get錯大學,佢就講australia
講講下發覺唔對路

ER...
睇黎含糖巴誤會左
原本紐西蘭有間野叫AU

仲以為又有FD子

其實你學讀完有無諗住番香港?

冇
但再睇情況啦

一場誤會

BBG，我有無比錯野你?

冇留意添
唔緊要我有隻種就得

我驚我比左隻唔係威嚇姐，見到個box有隻相似既野

好想switch出poke拳
之前係日本玩過街機好好玩

地龍 5v1u 一隻特防一隻hp 收唔收得貨

最好唔好啦，你都生到4v，不過如果你努力值唔練hp同特防，u同v個能力值會一樣

最好一定係
5v 0特攻

如果出我都會買
但現階段我說服唔到自己買

留學撚說服唔到自己買部2k機

5v特防u果隻拎出黎用啦
不過睇你個樣你要同我地學多d野先好生蛋

FF走數一星期

有無人搵過我

有咩教路 得4v百變怪生得好慢

你係咪聽日黎睇？

掛住玩洛克人無開過game

我借隻6v地龍你拎去扑嘢咪得

錢要用係適當的地方

錢我大把，我要初戀啊，初戀啊

你扮咩

我代佢哭

諗起暴龍哥

寧願擔心亦期望你 多捉幾隻對項

利申教會資深弟兄

初戀陪唔陪到你999:59?
不！
但pokemon能夠陪你無限個999:59 !

初戀？拍拖？
不了

别這麽愛閃寵 但求隻寵對項要緊

我要女同學／收銀妹啊

曾亂出招被人地秒都清楚你為人 越miss招你越會興奮

還未插入你

弟兄...

你女朋友都未必會記得你邊日生日，但pc個護士姐姐一定會記得祝你生日快樂

曾生閃的你沒法俾

你記唔記得你Ｄ寵幾時生日

FF呢😭😭😭

唔記得，就好似女朋友唔記得我幾時生日一樣

我同你講 高達八成2月1日

bugger

我無用果個bug，所以都係唔知

生蛋要自己跑爆

我成日諗我粒磨菇掣幾時會爛 唔拉盡又轉左落草地
又唔鐘意係個欄入面轉

你女朋友有冇玩pokemon?

Roy sir 我想借你隻立2得唔得

你男朋友有冇玩pokemon?

你無百變怪咩？

生唔切

我咪佢隻pokemon lo

我隻唔係０速

唔緊要 上台曬命啫

做隻（火班）貓，做隻（岩岩）狗，不做情人

😎

鬼才

Roy sir邊間教會

教友yeah

做隻仙貝最少可愛迷人

有無巴打有夢特超能貓種？無v都得
可以用食物殘渣/鬼斯/y噴種換
或者部份舊寵我可能有可以即刻生黎換

召喚ＦＦ

有 巴打留低fc

btw如果佢唔上水，今晚揾我

copy from隔離post

我fc
1564 7426 2536

點解大家都禁鐘意超能貓 見果邊都好多人討論，有咩原因

因為型lor 勁lor

admin就有得
如果問我拎就今晚

FF 幾時比到蛋我

因為有個巴打生極都無男夢特對項超能貓

生完
希望巴打會上水

冰個甘橙橙豬

我又想R一隻

去左飲茶 估唔到咁快有
陣間返去add你 2點左右搵巴打
有無咩想要？

聽日幾點

加速減攻 識玩

唔知邊個呢
我就有兩隻閃貓係手既

膽小性格

冇
你上黎拎就得

你得閒就搵我
我生多隻對項過你

我隻綿花呢

係個育成屋好食好住 佢話唔想扑野wor
我催催佢先

我隻仙伊呢

佢同流氓熊貓一樣

謝謝 我陣間返到去add你

你有仙伊咩

依個世界除左超能貓(男and女)以外既pkm都可以廢除

等我炸炸林整隻閃夢特仔

有嫁，一定有嫁

錯性格

買菇換

Bbg巴打我add左你了
我fc: 0533 8185 6512

係咪試過換到
可唔可以pm我邊度買

加左
請online

我粒菇都未壞

Drxxxxx 係你？

係呀

我邀你

好 謝謝

會唔會新game出都唔識壞

我見淘寶有茹買，不過要自己換

想問下日版機遊戲同步果陣註冊個pkm global link果陣係咪要揀返日本？
我揀左香港 再入code果陣佢唔比

去日版pgl

唔該哂

我就係驚唔識換
諗住mh出 整唔整得返部機
都係再等下先啦咁

ＦＦ有女仲要玩mh

同女一齊玩mh

毒撚玩mh都要比人放閃

mh乜唔係單機game黎架咩
我一匹狼

見到有教學

FF有咩大project 要搞潛晒水咁

現充脫獨project

返工→OT→食女→返工→OT→食女→.....

no pkm

我依家返黎啦
雖然唔知會唔會再潛

女朋友唔俾玩pkm/上連登就會再潛

扮咩丫, 日日搬水咋話

想乞隻夢特圓陸鯊

順風狀態開順風係咪出招失敗？

有冇人有Ganlon Berry

yes

FF大約幾點得

都未返到去

拉普拉斯有冇Ganlon Berry

x

隻揪？

你地有冇Ganlon Berry

咁得閒玩pkm
冇功課做 ?

未有學返
七月先過去

陰公豬

今晚10點半係到叫我比你

我一直都諗緊點解欺空狀態開欺空開到，但無效果點解唔直接失敗

欺空開欺空會解欺空唔係冇效果

無留意到

FF屌完女未

BBG巴係咪到

係度

想拎隻污穢貓，同埋可唔可以借多次0速百變怪，隻立方要重生

唉也
唔記得生添
依家比種你
一陣比埋百變怪你

你比得百變怪我果時先一次過比ok?

k

巨龍兄online
生左隻完美種比你
5v0攻

種姐係要比番你吧?

我都準備左一隻野比你

結果FF又潛～中

唔洗
生比你的
但我冇睇佢係男定女

無諗過會係完美，btw thanks

依家搵你得唔得
4442 2739 8700

仲係咪到，仲以為你唔要

等到聽日應該會上水架啦

生緊立方獸

你唔係生過架啦咩

Quiet唔岩洗 計過數基本上無咩努力值可以放特攻，隻野太易比人集火

依加洗緊0攻

0攻真係幫你唔到
只能說聲加油

btw
有啲人會落return 貪佢有時download加攻

搞掂

依加得唔得閒上，還番比你

我都有打過return立邊獸，不過ice beam好有用，唔想玩物攻，同場tri attack有時會意外燒傷/冰凍，試過比佢救左一命

今集真係成日出5v0a or 0s

6v都好易出，我on99咁生都生咗三隻

BBG係唔係度
想R隻風妖精如果仲有

簫巴1-0

見到出面D人喺度對住麥當奴哭喪真係好撚嘔心
咁快就唔記得左M記點樣對香港人
福喜殭屍肉
沙個冧就OK既咁以後飲食業都唔駛保障食物質素架啦
比人發現左呀？對唔住囉

又一隻

18隻入面2隻

簫巴2-0，第三場打手下敗將wolfey

你係現場睇緊？
你地加油

Twitter文字直播

咁得閒, 打唔打返場

得你老味
Btw簫巴3-0

Twitter勁多人@HarbingerAegis

蕭巴！啪啪啪！蕭巴！啪啪啪！

成個鐘都未有消息

唉WCS得50%勝率, 早知一開始唔玩牛隊

3-1

今晚得唔得

冇 不生了

有冇直播睇蕭巴大殺四方

成個比賽無直播

同BNE啲濕鳩比賽一樣

搵到了, 冇野啦

無直播你都揾到

最緊要好玩姐

今晚約左衝蓋食飯, 借佢部機RESET先

話時話ADMIN你隻卡比單數血量？

係 255
一直都唔記得調返

隨時腹完比人一野送走

我有

FC?

咁得閒, 打返場先啦？

10分鍾組隊時間

OK一點半ONLINE見

你地就好

淆底

快D上線

想用果d道具原來我無

唔打?

個直播之後都係玩卡?

你唔係NAIVE?咩

竟然係廚隊

贏左

雙冰凍

DD
約你今晚打交
不見不散

唔駛飲酒呀？

飲酒都可以打交架姐

點解我會犯呢D錯

冇帶尿帶唔知頂唔頂到 到時再算

係咪鬥柒呀我地

比你雙冰果刻已經放棄左

對PKM有愛既話 你都可以做到

唔怪得我連冰佢兩場
愛的表現！

食蕉比我燒+Flinch已經瓜瓜嘈
今日就黎個暴風雪雙冰

簫巴4-2，加油

雙冰機率高9倍

計埋琴晚連炒衛藍2場, 我已經好耐冇輸過了

估唔到有月光之力，以為係乾冰

疏 唔識計數

標配黎架喎
乾冰都有, 不過唔會放啦點知你switch邊隻出黎

喂, 暴風雪都係10%喎

我以為30%，咁一樣

係愛啊, 食蕉

放心 今晚你嘅連勝紀錄將會終止

BNE幾時有比賽打

竟然想趁我酒醉狀態下挑機
bbg好卑鄙

唔知
我陣係知以前r你去打你都冇浦頭

醉酒時幸運值*2

醉拳

上年忙呀
今年返得2日隨時蒲頭

今晚榮記
睇下見唔見到你

admin你有冇欺空隊

咩榮記

有

x12

係咪龜Q型？

爆炎龜？
有閃添了

依家開唔開到機

要返學，不了

返學竟然重要過打機
難以置信

認真上學的好學生
但玩電玩玩到落堂

5-2巧緊張

加油

認真走堂但係考得好嘅壞學生

Pokeaus係咁報star player賽果，但又唔報Harbinger

Harbinger 成名一刻

食蕉既，記得今個星期六上午10點 天水圍西鐵

食蕉巴先岩， 打錯字

咁串既

巨龍哥
依家可否比隻夢特圓陸鯊我

我生隻比你啦不如依家
你有冇對戰隊？

你好彩, 我仲有一隻5V對項
5V0C

其實我係想玩雨隊
我係咪有小小九唔撘八
4442 2739 8700

打錯字姐，小弟量都唔咁

2105-9473-3754

雨隊可以用大嘴鷗/Politoed

好似加咗
之後點

我有大嘴鷗啊

上線囉

上咗

係咪BILLY呀

車厘龜

想唔想對戰？

願將菊花獻給你

唔想住

5-3最後一場要贏先有機會出線

師父

對戰？

ONLNIE

ON緊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好同人講我呢隻野, 秘密武器黎

仲諗住會慢過你

你上網CHECK下資料

帶左鐵球?

邊有咁多BP買鐵球
狗帶咋

中伏

我計過, 成隻GAME得佢可以確一龜

為左確一龜可以去到幾盡

本身呢隊標廚對住欺空係惡打, 所以入佢黎應對

簫

豬左？

74

成日見d人出去打比賽list哂d選手咩x-x，例如岩岩食蕉巴講5-2，其實係咩意思

5勝2負

咁7-4出唔出到線

無咁多場
簫巴5-4排第74

你好似講到你打咁

懶得打咁多字

搞錯左，仲諗緊你聽朝點同我交易

做Wolfe 殺手有撚用，top cut 唔到咪無人記得你

我記得

我見正播d人都只係係咁講wolfe有幾慘

咁又真係屌打佢既

respect

十卜SiuBa<3

暫時休息下唔打公開賽住了

依加?/500?

FF又屌女

用連鎖方法捉野，同步係唔係冇用？

係 除非隻同步寵在場

真係有用?之前試過3次switch出黎，再等佢亂入，但最後都係爛性格，仲以為無用

BBG係咪到

好似要一路在場
Switch左冇效

有待查證

查黎托咩 遇多一隻quick ball
或者一開始就捉齊一套百變怪唔駛煩
就算有效都只係50% 連鎖得都係為4v架啦

生蛋好過 起碼啱V啱技

可能貪高閃機率？

用唔到閃黎都冇用啦

返緊屋企

Alola

我過緊黎啦

換衫

到咗

架車仲係錦上路

近D出口

7人仔門口

ok先岩

你著咩衫？

巨龍巴好嫩口

個樣後生

中同話我畢左業over 5年，個樣都無咩點變過

即係你大過我

你個樣細我幾年

個樣細先唔好見客果時說服力都減幾分，同年果啲囡又唔會選你

見客真係慘啲

同埋試過返學比人當應屆考生之類

之後佢會啲我去報暗o

5387-2108-4293

希望大家可以喺自己FC氣合GAME果度SET返做SM
FC成日爆, 又認唔到人名

AVOID?

屌我電鼠未學技

九尾企場你夠膽放隻地龍出黎？

你比我整理下d道具先 屌

OK搞掂邀我
不過你隊野有個一致性喺到

唉頂好柒

你電鼠冇遺下馬威咩

冇啊屌

2隻冇遺到

搞掂未

等多我五分鐘

打得 用舊隊

最憎呢隊

呢隊唔夠新隊打

仲以為係欺空, 出錯晒

ON9 GAME

對住你隻沙堡唔敢用

糞GAME

屌你老母任天堂

點set

入去FC果度,左上角設定

(好似係) 總之係FC頁面

BO3

可以啊 你完左等我一分鐘 我隻p2要搞搞佢

其實我p2應該唔識poison

先讀

竟然唔係背心？

比你追翻一局

你隻九尾好坦

極光幕

今晚再打 用新隊

點解1500分入場會對1779分

贏咗

Rank?少人會咁

係，唔緊要啦打爆佢

係，唔緊要啦俾佢打爆

我又想食嫩口巨龍

我又想食巨龍

輸到傻咗

不過鬥嫩口一定我贏

好多賓周

佢贏你

咁更加要食

含住條撚過世

DD打場？

喺機喎 半個鐘後ok?

街

5點半？好冇

我上左線

飛機仔真係飛機仔

飛機

ADMIN出黎面對

1001

你同我打住先

49mins

20mins

22mins

25mins

來了

同人打緊

ADMIN呢？

終於win番一場同巴打打一場都無win過

計錯數, 以為我快D
GOOD GAME

ADMIN又唔見左, 打多場

等緊你邀

你唔係大埔LULU咩
唔見你喎

又冰

係愛啊, 哈利

我都唔見你

你FC係咪冇放SUN MOON上去

我？係

依場我覺得已經交足功課，係立方唔再用recover，同埋比你冰 搞輸左

衛藍琴晚係土咁叫我唔好入秘密武器
用返穿山王
如果唔係一隻夠屌打

飛機D呢

我應該估到係邊隻

屙緊屎 你同巨龍玩下先

又爛泥又屎眼 好難唔屌打

果隻死人蚊

巨龍呢？
dd呢？